{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093857",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "일피노"
    },
    "text": "京畿道南楊州市和道邑ブクハンカン路1362-70に位置したイルピノカフェは開けた北漢江のビューが一目で盛り込まれるところです。ここは200回以上の撮影と、貸館を進め、たくさんの愛を受けています。カフェ内部は欧州風にデザインされてロマンチックな雰囲気を演出し、デートの場所として積極的に推薦されています。また、野外テラスで明るい天気にヒーリングを楽しむことができます。ここを訪れてくれた方たちに最善のサービスを提供するために努力しています。ありがとうございます。イルピノカフェは、TVプログラム2TV夕方の生々情報に出演したレストランです。位置は八堂大橋を過ぎてトンネル通過後、ソウル総合撮影所を過ぎて車で20分の距離右側にあります。運営時間は毎日11時から21時30分までで、メニューにはワッフルとアメリカノセットの22,000ウォンとアメリカノ単品の7,000ウォンを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルピノカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "イルピノカフェは京畿道南楊州市和道邑ブクハンカン路1362-70に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルピノカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "イルピノカフェの特徴は、開けた北漢江のビューが一目で盛り込まれていることです。また、欧州風のロマンチックな雰囲気も演出されています。"
        },
        {
            "question": "イルピノカフェはどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "イルピノカフェでは、ワッフルとアメリカノセットの22,000ウォン、アメリカノ単品の7,000ウォンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イルピノカフェは何回以上の撮影と貸館を経験していますか？",
            "answer": "イルピノカフェは200回以上の撮影と貸館を経験しています。"
        },
        {
            "question": "イルピノカフェはどのようなテラスがありますか？",
            "answer": "イルピノカフェには野外テラスがあり、明るい天気にヒーリングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イルピノカフェはどのようなTVプログラムに出演したことがありますか？",
            "answer": "イルピノカフェはTVプログラム2TV夕方の生々情報に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "イルピノカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イルピノカフェの営業時間は毎日11時から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "イルピノカフェはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イルピノカフェは八堂大橋を過ぎてトンネル通過後、ソウル総合撮影所を過ぎて車で20分の距離右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルピノカフェではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "イルピノカフェでは、最善のサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "イルピノカフェはデートにおすすめですか？",
            "answer": "イルピノカフェはデートの場所として積極的におすすめされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 491
    }
}